(to新手) 個市見左頂，等2018年再買

detail唔講住

我做local hedge fund既(信得過)

OK 收到，即係大手入PUT

巴打做得好

我希望救得一個得一個

你又真係準
一講曹操, 曹操即到
大量沽盤15分鐘前湧現, 即刻走左D升得太急既股

垃圾

殺完熊唔沽咩

D未到目標價既吽股, 係0700被狂沽後, 火箭咁升上去, eg 2628 1299 0005
似乎唔係見頂, 而係資金換馬?